[香城online] 破陣!!!

大家要知道
香城online入面狗狗要攻
一定會有陣式
佢地一定會冇後顧之憂先夠膽盡情向前攻
所以我地一定要係佢地後方做成混亂!!!

長盾陣

基本上一定係一字排開
前面架盾
務求盡擋示威者既攻擊
但同時黎講
後面就有破綻
要掃走呢班垃圾狗狗
只需要
一支地拖同一條有返30m左右粗麻繩!!!
只要將條麻繩
綁係地拖中間位
要死結實既
再將支地拖掉去狗狗後面
示威者有10個8個一齊撤退跑
一齊拉住條繩
咁地拖棍就會掃低d狗狗
因為佢地個陣要一字排開
加上係緊貼
所以一支地拖棍起碼掃低3，4件
一掃低左
佢地個陣就要停
會將個攻勢暫停左
而且拉完返黎又可以再掟過
希望呢個方法可以幫到大家爆機打關

祝各位武運昌隆

自推攻略

大家一齊俾d意見啦

再推

再自推下先

有繩不如好似第二個post咁 打個圈，直接套狗

利申發緊夢

套狗其實都幾難

自推

自推
要破陣呀

前線有長竹既
打腳先呀

推

要用繩
對腳呀
咁多位